薩爾達要變黑人 妙麗又要變黑人 蜘蛛俠都要變黑人 咁點解黑豹唔可以變白豹或者黃豹?

我建議每套戲 每隻GAME, 拍幾個版本, 分三個膚色版本, 比三個膚色既人睇
每個膚色既人只可以睇返佢地膚色個版本

同意
唔同意

只拍黑人就OK
得佢地先會嘈

色違版黑豹

咁GTA點算，黑人主角黑社會

Black lives> lgbtq+lives >animal lives> environment>>>>>>>>是但

左膠：
NO~!
YOU GET OUT!

照整個白人黑社會版本, 同黃人黑社會版本
一陣又話你黑人做黑社會係定型, 再現

黑人根本唔 care, 係白左越肉代庖咋

黑人都CARE既

妙麗

啲nigga食撚咗屎玩到個社會逆歧視

文化研究啲THEORY先攞命
無預佢地就話Invisibility, 話排斥佢地
預佢地做配角, 歡樂角色, 反派, 就話唔夠戲份, 重要角色比晒白人, 再現, 定型, 污名化
基本上你要比主角, 偉光正角色佢地, 文化研究啲THEORY先唔插你

但問題係......啲配角, 歡樂角色, 反派總要有人去做架
唔通搵黃人, 白人做無再現, 定型, 污名化?
主角亦都有限, 黑人做晒, 咁白人同黃人做咩, 永遠的配角反派?

所以最好學我個建議, 一套戲拍幾個膚色版本
或者叫人發明個科技, 打落啲演員身上, 然後成套戲個演員膚色黑白黃黑白黃咁變黎變去, 變色龍咁就最無歧視啦

黑猩猩nigga

美國版黃興黑興葉玉卿

batman, Whiteman, yellowman

人中之龍 sleeping dog 做亞洲版

白左應該搵班白人整晒黑人DREAD LOOK 扮晒HIP HOP咁係BROOKLYN拍番部戲平均番下先

pokemon

黑人英女皇真係過撚哂火唔知邊撚個諗依D屎橋出黎

幾時有新版king kong

戴安娜王妃都搵黑人做吖笨

粉紅豹？